因民陣遊行多次出現暴力及違反限聚令，警方反對10.1遊行！

民陣發起 10 月 1 日下午由銅鑼灣遊行到中環，要求釋放 12 名被中國當局扣押的港人，但警方反對，民陣表明會上訴。

警方指遊行違反限聚令，有傳播病毒風險，又指過去一年多民陣發起的遊行示威多次出現暴力事件。

搵人入紙搞萬人賀國慶大巡遊

咁即係永遠唔會批任何遊行

發夢有10.1行動消息漏出
多座大廈將會出現
【 中央人民共炒国 分裂國土 7 1 年 】
橫直幡，唔係賀，係抗。

一世唔洗旨意再有遊行